中午飯去麥克唐納德吃土豆洋芋條，真是skr skr skr牛B極了

非殘體

金拱門
土豆=洋芋
洋芋台灣用詞

0/10

💩💩💩

扮納dee fail

Attention whore

你老母係深圳羅湖村做雞

唔係牛b死了咩

渣ga

收皮啦呢啲嘢等納dee嚟

等貧僧一掌打撚到你訓係深圳人民醫院